有無人做緊Management Accounting (CPA)?交流下

Actual data analysis
Projection
Budgeting
好多野玩
大家ot得勁嗎?

會計 可以不OT嗎？
不如問下有無補水仲好啦
準備無薪加班

fg做緊，唔知前景點

推

準備OT
直至死